Farfetch團，最多5個人，港島優先

入群入群

成團就一齊買，我唔係呃人，只係為咗儲credit

Farfetch 有得儲credit 咩？

有呀，
我係咪講唔夠準確，即係買滿幾錢升級membership 個種

喺邊度睇到係咩級呀？

？？？

右上角

個名果度

目前計埋我自己有三個，儲夠最多5個人，我就買架喇

有平？

右上角係 shopping bag 喎

佢有個美其名，supporterboutique 嘅sale 其實即係無人買野，而家引人買野

當然呢啲情況，某啲好野會賣晒／無碼。但搵吓有冇自己嘅心頭好

（要留意價錢，佢有啲似係mark up 咗再sale，自己評估下啦，但其實好多都真係好抵）

Farfetch 而家有啲嘢 up to 25% off

應該響my account 上面個行

要purchase過一次先有Bronze membership 哦

推多一下
差唔多了

我喺Farfetch買咗最少5年嘢啦！
會收到VIP presale code

可唔可以capture 俾我睇吓你喺邊度睇到你係 Bronze 呀？

夾左係咪免運費 / share 運費??

最上呀，你無嗎？

全免

我剩係為儲分

車俾你地/ SF到付俾你地

（買貴d唔該）

我想夾 但係買3百幾蚊喳 受唔受玩？

受
SF到付$30

而家有4個巴打
共5件

你今個月已經買咗1萬蚊野，仲買

要買幾多先做到
係咪會可以去佢office有stylish幫你比哂意見

你係巴打定絲打

你已經擁有財富架喇，未發現姐。

有無人買d貴少少嘅嘢

推多一次先

巴

我只想買個袋$1400

好呀搵埋我呀唔該🙏🏼

whatsapp我:

聽日買喇！

我成日都覺得farfetch個價好閪好海鮮
好多時啲discount code又用唔到
點解仲可以買到有member咁犀利
話雖如此，前日係farfetch買左對offwhite

1 睇 有冇 free return
2 睇 個price 同貨既樣

Yoox 好明顯係怪怪地，我唔識形容，總之唔係最新，又唔會響其他網見到，但又會無size，我唔會用

matchesfashion 非常好，某d品牌會平啲

間間都係有某d品牌會平d，mr porter , ssense , farfetch

所以周圍睇價都係享受之一

（以上我講既都有DHL直接上門收貨的free return)

同一件 items

尋日 $2500, 今日可能係$1950 ，兩個鐘後可能會 $1400 ，下星期又突然會變 $4000

同一對鞋，我見過佢個價係由 $1400 到 $4500 都出現過

真係唔知個machinism ，但好有趣

我諗有啲係運來運去

即係去farfetch 睇MMY 係貴過 MMY官網，因為係日本運過去，之後又運過黎

我估係咁炸

或者係佢d retailer mark 個價唔同

即係同一件衫 D mop , joyce , IT 都唔同價咁

有興趣 想買celine
請問你個Acct買到未？

matchesfashion同mrporter個包裝好正
預左比環保撚屌

佢最弱智係明明同一個item唔同size可以唔同價錢

真係要比心機捕住

celine袋得專門店先有賣
除非你買太陽眼鏡

因為farfetch只係一個比boutique 擺野賣嘅platform（好似係）
有時同一時間同款都會有兩個價

聽人講 上到Vip就可以買得

whatsapp我:
right now!

我3點撳制架喇 驚d單會突然無貨，唔等架喇 thanks

yesyes